香港逐步變成人質 中共既刀已經架上香港頸項

對香港亮劍
從來只打自己人 千年不變